有頸椎病 有冇人番大陸照過MRI ？

長期有因頸椎問題引起既頭暈頭痛
想徹底啲照清楚佢

有冇人番過大陸大型啲既醫院照過？
想照頸同胸 價錢唔貴想照埋腦tim
係香港真係負擔唔起

照頸椎夠啦, 絕對建議香港做 (6000)左右,

香港radiology專業好多....機器可能差不多, 因都得外國牌子做到,

但人既分析(睇片) 好重要 你將幾十年健康交比大陸醫生?

申: 過來人, 照過5次MRI

之前聽人講話去深圳啲醫院照先千幾蚊
香港真心on9
公立醫院要排兩，三年先有得搞
私家醫院又貴到仆街
如果唔想返大陸照又唔想等幾年
就去公立醫院睇急症叫佢轉介你去私家照
有公立醫院轉介信會打7折
不過建議睇中醫先
因為我見有唔少人睇中醫搞掂
西醫太撚燒錢

照完再比香港醫生

其實我都係一個香港中醫叫我上去照
不過問佢邊間好 又淨係叫我搵間大醫院

原來有轉介信可以平啲
其實我都有睇緊中醫 都轉過幾個
始終未斷到尾 幾年來有好過有差過
有冇好既骨科中醫介紹？

樓主留tg
當我搞返掂就介紹你
當你搞返掂就介紹我
祝大家早日康復

睇片果個有唔同口味
protocol間間centre都唔一樣

外國有網上分析服務

返大陸睇醫生。。

你最好照埋f-mri

係大陸照到生cancer到時咪仲貴

其實我打算上去照完就算 醫生同其他治癒都係係香港做
btw 可唔可以解釋多少少f-mri

tg: pan1111
祝早日康復

where?有無多D資料呀巴打?

姐係叫你照下個腦

sor真心左

大陸d片像數好差 得照個間醫院部電腦先睇得清 帶片番香港 多數醫生都話唔清 只能作參考
利申： 手腕傷過 大陸有親戚開醫院照過2次mri

同大家一樣有頸椎煩惱... 有無巴可加 Tg 討論吓?
成日反反覆覆心好累...

onecut

巴打, 我上年年尾都上過大陸照頸MRI (詳情可以search 返我舊post), 當時8xx 人仔, 不過你最好搵三甲醫院照, 同埋你預左都要等一星期先照到(因為大陸都好多人)

緊係在香港照,有D錢唔好慳，不過其實照完都未必有咩幫助.........

想知巴打照左未 我都有類似情況

pish